一圖睇哂，周小龍係中資底

有所謂咩？

p 狗連開兩個post 踩周小龍

係，大家都要選舉，但係食相唔好咁差

周小龍有講過要參選？
樓主抵被人問候